未訓既咪入黎傾下計囉（216）

我：無聽過書
朋友：聽書先唔正常吧

[突發]今晚18區都有野搞

番去坐 不如屋企訓

我都諗住訓一訓
你幾時開始執嘢

等緊你上門

即刻無曬人

你班cls沖完涼就爆咗po

去哂訓晏教麼

你嗰邊幾點

就黎2點 頭先做乜打我

想你快D訓姐

隨時ready

佢係咪恰你

我爸都係到

你咁樣係唔會令我訓架

係！

你都恰你先

你夠膽恰楚楚

咁你諗住幾時訓

我⋯我我
你好

關你鬼事咩

好洩！！！！！

又係我

我地閂埋房門咪得囉

玩咩野玩到閂埋房

你又好似岩

眼訓先訓

開冷氣

楚楚嘅事即係我嘅事

我又玩

落地獄

咁眼訓未？

哦

明顯未啦 唔係仲覆到你咩

你嗰邊少香港人？

依句真

咁夠膽恰你

你交冷氣費先

你地真係推好快

有你就仲快

你！

有你更快

少

咁快好咩
我睇唔切

Yeah

少關注香港嘅集會？

miss 獨獨vely vely much

未死過

收拾佢

大家都鐘意推

離地撚同左膠

早晨

Ya!獨立b

Me miss chocho so so much too

u English good

我好慢架

想點推

冇再挑戰我

今日個天好靚

佢自己收皮算

我未收

早晨 代代

我返學 佢去睇醫生

Goodest la yours as well

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

都岩

我呢邊好多雲

點

指

隔住電話慰問佢

oil oil teach me ga

就收

我依邊都有 不過個天隻藍好靚

食花生先

你都好靚

Must la oil oil big teacher ma

楚楚好勁

佢頭先又訓咗

眼訓死，仲要長征去拍拖，有精神又要俾人屌了

冇精神*

又痛苦又甜蜜

女朋友住好遠架？

冇精神都屌

兵

想訓晏覺

係咪咁先

oil oil good

又讚

嘈醒佢！

小小啦 大西北同九龍

係

一齊訓

唔啦 比佢抖下

Oil oil no see geh

！！！

講大話要打打

手指

可摸耳訓你隔離

慘

指甲油

老泥黎架

G持

仲有得接架喎

問佢感情台台主邊個？
各唔到楚姐即係冇料到

正確態度 廢青要攤低

答

灰色指甲油

全黑？

點！

著

警方喺彌敦道玩狗帶SM

要問埋楚姐大佬係邊個
答唔到唔該跪係到同畢爺道歉

台主緊係浮雲哥
你都冇料到

誰

早晨 獨獨

我小薯仔

灰色+ 一隻銀色閃粉
自己gel

我呢排終於可以返多少少

鳩fingfing好開心

你地今日同畢爺請安未呀

咁勁

你fing左未？

即係點

我好勁

我唔要請安，我要錢

叻

冇得fing

WEY~~~~~

有幾勁

喵喵

AR?

好似出面整咁

獨獨

態態

你好啊黎仔
我係熊仔

Hey

有咁勁
lllllllllllllllll

架架～

徒弟仔

餃餃b

HI 熊仔

你係紅色？

畢師傅

Halo

食完雞脾 好開心

紅色係扣左既血

打招呼都用一page

我都食緊雞翼
仲有半個鐘先放完飯

掛你

以為你淨返紅色

早你個晨

佢受歡迎

唔識

我都掛you

喵喵係徒弟仔？

怎怎

真 畢畢

Leng 識影相呀

仲整過咩色

有你真好

獨獨b

唔好fing斷

好多喎

暫時貓貓名有 菠蘿仔 小籠包 waffle仔 紫糯米pancake仔 雞翼仔 小薯仔 叉燒仔
用返爆谷仔
同埋譚仔

佢咁細 fing唔斷的

譚仔正喎

喵喵b

最中意個款呢

麻薯波波仔

我都係喎 咁岩既

叫狗仔

反譚仔

我都係

我自己畫上嘅森林

佢會懷疑人生

係貓生

甲油隻色幾靚

徒弟覺得菠蘿仔

有冇圖

點解唔係香脆芝麻花生糖
你個隻灰色 可以叫做香脆黑芝麻花生糖

楚楚

你改名做粉紅辣油未

真心覺得 衰仔 幾好

耳耳

餅

奇奇～

廚

真

藍店不能吃

好斯文

想你

食其他！

我都掛你

著緊full suit。。。。

辣妹子出手，必屬佳品

我都想你

好鬼窮

懶改

聽過

我以為係左邊係手指
隻貓好細

攬

巧

大大力攬你

好專業

我啱啱先留意到 你啲名都有個仔字 咁不如就叫做香脆黑芝麻花生糖仔啦

約定你！

15歲唔細啦，角度問題

咁不如叫 花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空仔啦

做女人都幾爽 又多靚衫靚鞋著
除左黎m

睇唔出

咁做男人呢

影埋出嚟 小心中伏

一定好難飲

真係好好笑：

怎怎好叻

好笑

想呃我貼圖

呢獲野仲唔型到跌渣

你咁醒嘅

頒個獎比我好嗎

仲要多毛

費事中伏
一張圖姐

你好得意

係 但都要飲

士多啤梨味水？

快啲搵工養我

我發現只要打滿兩行加多兩隻就係完整

still water
Peach & raspberry

好
你想要咩獎～

我講左名！

主人仔

返炒散

禾影得佢後生，俾你睇下女朋友影個啲

7-11
有隻粉紅色包裝
桃味有氣水好好飲

咁一行呢？

蜜桃紅桑子

做男人都煩 條野成日拖地磨損晒

小店好多都好食啦，係要搵下

都好細隻喎

#haha#

手掌

下次買

唯有經過門面個時大力索幾啖

一行多一隻

要洗板了

睇親呢個post都好好笑

比隻手掌你

你爭一隻

見到你都好好笑

啲副乳！

有莓都係伏

present。。。。。

內衣底褲嘅錢唔可以慳

推

個頭好細

晏啲再上水

BTW 好得意

有得J手

你高手黎喎

著左白襪仔

新手新手

我好討厭著西裝格格不入咁

會好藥水

有骨 西裝正 特別留意人哋著咩皮鞋

靚過真果對

佢衰唔聽話先咁講佢啦

咁就嘥左13蚊

即pay!?

我唔信

做男人有身材唔著衫仲好睇過著
西裝除外

Google話係

咁我寧願飲烏龍茶

洗post好快
上左一日堂就開3個po

依家有曬list都好方便

元朗有間好好食

好後悔

Black list

原來有罐裝？！

有圖有真相

啱

永久黑名單

想返黎食米線有咩黃店介紹

米線陣

係Y定B

下次唔會再買！！！！！

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

幫我推

啱啱十秒前睇完

米線皇后都幾正
不過唔知黃定藍

係咪好正

花花禾巧橙

米線陣一定要食大汗豬扒 配辣椒面
擔擔面好食
講起都流口水

要搵搵先

上網有冇recipe試下自煮

索下元素週期表既味道

通常都好快飲曬
冇氣超難飲

著衫正d

雞翼會試下 成碗粉應該難啲

比下面好喎

我做錯了什麼

求推薦

結果默默地追po
笑到成個傻仔

比面楚楚

快D揾

支持架文豪

[url][/url]

放完飯

粉嶺有冇咩黃店可以懲罰

少年你太年輕了 女人有身材著衫好睇過唔著衫

有咩咁好笑
無論係貓定係女人都想畀人感覺後生啲

金西南米線好似可以一試
@獨立b!

土匪有好多，但麵好似唔多見

餅餅 攬

你哋啲sticker好得意

支持你支持我

佢地啲秘方邊有咁易流出

牙花識食

支持我支持你

我支持你支持我支持你支持我

錯過了

勁好食

如果浮雲同濛去少林寺
同糖醋魚去拍拖
咁同我去邊？

跟架兄學野

無圖？

珠B好J

唔接了

入去返一日廚房助理再劈炮

就派你去啦

咁睇得起我

幾時先6點

約46分鐘之後

費事你成日話我恰你

我蠢

Bookmark左，冇示威先去

算你啦

咩樣

下次約埋你出嚟

認同

比足面你啦

我唔同你和好了

好有飛屎 多謝大佬
今晚唱k我嘅

今日你跟開嘅大佬畀咗廿蚊你咩？

依定收返黎唔黎得切 樓豬最醒了

支持

把口咁甜d仔俾你溝晒啦

我先無咁蠢 唔同你唱

俾左40蚊 fatfat

好好食架
勁多餡
我都好耐冇食

哼

傻架

突然變到咁醒都有

讚我讚我 快啲

咩啊

都唔係話你

又出黎浮

柒*

出黎浮

又出嚟雲

又出黎MK

正確

今個月爆quota了 下個月再讚你

Yess

讚楚楚既quota係無限

樓豬num1

想做ptbf

呢頭讚完個頭就出事了

救命 two decimal places
我計嘅答案係10%
係咪最終要寫10.00%

個頭出左咩事

0.10

佢set咗一定係 %

有冇人知

咁咪10.00%,錯都錯一條姐

珠B

屌啦 見到都忟 呢d垃圾

唔同你講野

唔錯可以食飯了

?

會窮⋯

？

會窮

要儲錢

佢憑咩擁有咁好？

Give me five

憑佢咁勁

珠B 真係好好

我地一樣

✋🏻

Five

想去旅行

都係既 已經十幾年 沒下雪的上海

呢到個個都好

Six

下年去

你覺得你自己好好？

咁串

只少我有認真對待 只少我懂得重視

我覺得你嗰啲唔係叫好好，係已經完美到從此喺世界上再找不到形容詞

希望有錢

你唔會有

Sorly我都係走先

揾個男朋友啦

話搵就搵咁容易咩

起碼佢要試

塵仔

可能真係寧願沒相見

搵完就有得去旅行？

你就真係唔係搵得咁容易
因為冇機會畀你搵

其實係搵個人出錢請你去旅行？

佢埋單

咁我自己儲錢都得姐

我有錢

因為每當你有想搵嘅念頭嗰陣，啲人就衝埋嚟失電話號碼畀你了
聲都未出

唔係用自己錢

頂你 又黎

用自己錢開心啲

唉

彩英哥

用人地錢仲開心

假 電話無響

靠自己

邊會

又係喎

無錯 洗得爽啲

例如你

冇事冇事

所以咪要儲錢

你養我

你呃我

Ok

食飯

下星期飛

咁係因為佢哋根本覺得用電話同你溝通就係嘥時間
佢哋認為你嘅吸引力係值得佢哋親身去到現場送禮物畀你
所以你電話從來都冇響過但係佢哋就喺你面前出現

where

有10題 計分

係呀同埋想搵男朋友

函館

楚b

搵德德

又送自己比我

5日with bf?

認真㗎
真係要mb

芝士

你就好

同屋企人
去7日

不了

除非係人哋自願

去埋青森食蘋果

rich

唔小心打錯

year1?

我中午其實就已經夠24個鐘...但係自己唔記得咗...
不過終於可以其他地方login

有冇人想抱抱我
冇既我一陣再問

乜嘢24個鐘？

幾時問都冇

抱

其實想要你

你唔是巴

唔記得密碼結果要一日後先可以登入
但係其實今日中午就已經夠咗

太好了

巴

咁密碼係咩

浮雲生日

我都會想比細份

死開

OK

佢wallpaper係我

浮雲嘅另一隻手俾你

知
唔使再閃

好SWEET

小心呃錯第三隻手

密碼15個位

BTW 我wallpaper都係你

原來你係lana幾時唱歌俾我聽

想睇

俾啲掌聲自己

哦你講緊lock screen

但我未轉GAY

你唱畀我聽先

You are not the target

齊鼓掌

BUT WHO

唔係我比

唔話你聽

想聽咩歌

以下開放中英文歌點唱

爽

專家

我全都要

AW Sing me to sleep

樓豬

到

氹下我可以嗎 其實我好易氹 一句說話一個簡單的動作就可以了

請不要灰心 你也會有人妒忌

中文歌點唱！

比啲掌聲自己

你 仰望到太高 貶低的只有自己

別 盪失太早 旅遊有太多勝地

唔識我陣間聽下 再錄俾你
利申嚴重走音

你 記住你髮膚 會與你慶祝鑽禧

召喚小鳳姐

La la la 慰藉自己 開心的東西要專心記起

跟你學野

La la la 愛謢自己 是地上拾到的真理

氹

眼瞓

要著波點裙既小鳳姐

岩岩俾左了

終於放工

其實咁就夠了

你遲過我起身

如浮雲未知曉

叻過你 4點收左工

比啲掌聲你

遲過你訓

過份

係日本神社求籤但又唔識睇日文 呢件事好白痴

有無遲幾個鐘

愛你喲

四點幾左右攤落梳化

我都係4點幾訓

我唔愛你

禁左陣電話

姐係幾耐

Google translate
用影相功能

樓主新po

樓主唔係度邊個想開新po?

就你開

去邊

我開啦

都未爆